新都城清玉老闆娘有嘢講

新都城清玉老闆娘：你哋係暴徙

幫佢宣傳下

屎水。拎去喂狗

祝佢唔夠一個月就執笠

等執

幫推
可唔可以幫手upload上黃藍商店地圖？

香港人爭氣

你咁樣post出來係冇人驚架，個post沉左就冇人知。

去呢個網入database la

間野好污糟

推

我有啲唔get....佢can’t agree anymore姐係點

食環先

有好多清玉都黃，要分開，好似荃昌中心嗰間今日都有罷市

真係強姦左，真係殺左喎，咁係咪打得啦

有冇人肚痛呀

召喚蟲師

應該係 不能同意更多

清玉自己要澄清
唔係大家聯手擺全線
我以前都有飲 荃同葵 不過近期少飲呢啲 最近飲咗次唇茶

陰公豬⋯開業唔夠一年就要執粒

政府你唔插？？插市民都on9

留番畀廢中廢老飲
做後生仔生意屌後生仔

Ok，以後唔會幫襯（平時都無）

有九份飲，清玉不了

入面d員工好撚hea

又話清玉係黃

祝生意興隆

可能特許經營間間唔同老細

見人話將軍澳新都城個間既老細Helen Liu先係仆街藍絲，唔好搞錯其他清玉店。

其實佢會唔會只係路過
見到有間新鋪開了就放fb
而唔係間野嘅員工/老闆

利申：無飲過

只限將軍澳清玉，其他清玉店 黃，已fc.

祝快啲執笠

污玉

元朗嗰間係黃
唔好搞錯

神獸召喚

如果有幾十人喺佢門口 係咁睇佢個menu揀嘢飲 揀幾粒鐘有冇犯法

呢啲係咪特許經營?

將軍澳區出名黃
大家幫佢宣傳

刷fb留言板，統一新都城

係

黃又會賣比藍？賺人血曼頭咋？反正我唔會幫襯

推
好彩一次都冇飲過 呢世都唔會飲

成篇野印出黎貼收銀位咪得

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

幫推

新都城吓話